1005 油麻地站大量狗

手足小心

推

習慣下用24小時制 2205

推

下次記得 2205

講真依家乜站都係咁
慣撚晒

上稟三清 下告閻王
今有黑警 支持暴政
殘害人民 滿身惡業
禍連三代 合府上下
盡皆橫死 不得善終
魂歸地獄 不得輪迥
刀山火海 刑獄無間
勾魂使者 急急如律令
張華 大法師 顯聖

香港人，不能放過黑警家人

請問月台入邊有冇？我要轉車

月台無